箍完牙嘅固定器邊度可以配

舊個個用左7-8年
溶溶爛爛 但又搵唔番個牙醫

賜酒求助

間間都得

深水埗 電子特賣城

我上次同FD去搵趙創波睇COOL牙，都有問retainer幾錢，我果個都爛左
印象中幾舊水，你可以問下。

咁平
謝

我個到三千幾

我個度2000正

鐘定透明好？

如果過千我都覺得貴，但印象中我反應係平wo

爛咗 加一
留名
好少醫生會幫人配

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 -七月十四Deadline
-簽完記得確認返電郵

要戴8年？

邊間？
貴d一勞永逸幾年都好

係要戴一世，夜晚訓較戴
唔戴幾日會自己彈番轉頭
去完旅行戴番叫救命咁聲

我無戴半年 反彈左 而家戴勁痛格硬戴救唔救到

成日懶得戴 呢幾年feel到幾隻牙哨返出嚟

留名，我都想配定多一個

冇有ga la 我諗住再箍過

箍完一年一路都係夜晚戴
係有少少走位，舊膠貼唔實啲牙

愛康健1000人仔

之前唔見咗就咁去洗牙嗰個牙醫到配，膠嗰隻好似幾百蚊有得即日攞，鐵線嗰隻要send去廠整，幾個禮拜先有得攞，要幾千蚊

個陣箍完戴咗半年無再戴
依家十年左右都無點移位了
有冇人都係箍完好快無戴？

我戴左一年幾 戴到變黃 有茶漬
跟住有次戴戴下除出黎佢好似餅咁正中間斷開左

之後無配返

無㗎啦
我都係無帶一排就移晒位

問咗牙醫無得就咁配個retainer就算
佢叫我重新cool